中意左條囡，佢有男友

等緊佢地散，係咪好傻仔

分化分化

呢個年代結咗婚嘅都可以去馬啦
有男友算係啲乜

人地肯啋你先算啦

分咗唔代表揀你，你等唔代表等到

如果佢同你呻，都叫有機
如果佢地好 sweet, 等就傻了

係好傻
但千奇唔好做第三者